選超區無望 周浩鼎：最多做返律師

選超區無望 周浩鼎：最多做返律師

【本報訊】今屆區議會選舉中，民建聯副主席、超級區議會界別立會議員周浩鼎，以及三料議員、傳統區議會功能界別立會議員劉國勳均敗選，意味兩人均無法再循原有界別角逐連任立會。面對政途止步危機，兩人坦言未有部署，周浩鼎稱若要結束從政之路，「我咪最多返番去，自己做律師咁都得㗎」。

在東涌南部落選，下屆立法會將無緣在「超級區議會」界別參選的民建聯副主席周浩鼎，昨現身立法會受訪時稱，在東涌地區工作會繼續，也沒有無想過要重返新界東或改由進出口界出選下屆立會，直言若「冇咗立法會（議席）」，「我咪最多返番去，自己做律師咁都得㗎，冇問題㗎，我諗住就係咁。因為我始終自己有個專業資格，我自己返番去執業都得，冇問題」。

問到今年僅40歲，若因今次敗選結束從政之路，會否感可惜，他說明白參選不可能必定贏，「咁有輸又有贏，自己知道應該點去應對。所以我諗我都係順其自然，暫時冇任何計劃，如果唔係（做議員），我咪返番去做老本行囉」。

對於周浩鼎能否改由進出口界出選下屆立法會，周浩鼎「師傅」、民建聯進出口界議員黃定光昨受訪時亦表示，「似乎出比較難，因為當年佢（周浩鼎）跟我嘅時候，佢要出大海，係佢嘅決定，我已經同佢講咗，係返唔到轉頭」。他坦言，若然周浩鼎重返進出口界出選，要顧及公眾、業界和香港中華出入口商會的看法，相信該會目前意向是推薦黃英豪出選，但仍要徵求業界意見。

劉國勳敗選未有後着

相關新聞：消防、記者戳破「無人踩人」警謊

另一敗選民建聯立法會議員、2011年曾為當屆「票王」的劉國勳，在北區欣盛選區未能成功連任，鐵定明年未能再循區議會（第一）功能界別，競逐連任立法會議員。他昨日受訪時表示，落區謝票時很多街坊都向他表達支持，希望他捲土重來，但他目前「暫時未方便透露有咩部署」。而在南昌北區選落選鄭泳舜，被問到未來會否繼續在該區服務時稱「咁我條根喺嗰度嘅」，稱檢視自己有甚麼工作，未來可以做得更好。

工聯會立法會議員陸頌雄盤據元朗天恒區16年，區選中遭傘兵王百羽打敗，他接受《蘋果》訪問時指，對勝敗沒太大感受，惟對長期服務的街坊感抱歉，承認工聯會少了服務陣地，亦失去議席資源會「都好頭痕」，但指落區不一定有辦事處，又認為自己一向以「工會人」自居，不一定要出任議員。

另外，在區選大敗的民建聯，主席李慧琼昨向傳媒質疑選舉無法公平公正進行，該黨正向市民收集選舉不公證據，會將部份資料交政制及內地事務局要求跟進，亦考慮提出選舉呈請。

■記者林俊謙

頂，唔好走啦

扮可憐

民建聯唔擺番你落區我切

以你的才智，做仲律師好D

要去功能組別，即係信心都無，陰9公

做律師都無人請啦，咁撚蠢

收皮喇
遲早到你無律師資格！

執葉律師

做鴨啦

會唔會變第二個前律師,好似何己完咁

鼎，求你比我自辯啦.....鼎，
我唔想坐監啊......鼎

執葉律師？

執葉劣屍

邊個敢搵佢做野 ?

邊間律師行請佢就制裁邊一間

我要你律師都冇得做

不要浪費你嘅無恥
你嘅智商做律師邊入流

律師都冇人敢搵佢啦

另外，在區選大敗的民建聯，主席李慧琼昨向傳媒質疑選舉無法公平公正進行，該黨正向市民收集選舉不公證據，會將部份資料交政制及內地事務局要求跟進，亦考慮提出選舉呈請。

阿主席又攪小動作，真係想全黨死清光

佢都唔係執葉律師
公司律師仔講到自己返去一定有工開咁

佢做撚到律師行咩

有邊個會搵佢打官司

咪又係奶共彈俾佢

劉國勳呢條撚屌 當年靠喪奶689黎上位入立會
依家區議員又無得做 立法會又無位俾佢出選 中年先黎雙失都算抵撚死

同何君堯去執葉喇

傳都唔係執葉

按鼎鼎嘅往績 佢打官司應該會將個客俾佢嘅所有資料disclose晒俾對家律師睇一次再拎埋對方comment先上庭打

掛單都計 , 睇佢都無能力自己開一間

好似得公司律師牌 無資格上庭

就憑你？

每次見到執葉律師都諗起何已完，希望你步佢後塵一齊執多啲黎密啲手

搞到人律師都做唔到就唔好啦
去執葉啦

新世界法律顧問

要佢事務律師都無得做

眼淚為香港而流！！！

黑社會

可以同何妖一齊開間執葉律師行

快d喊啦

驚你打打下官司喊，
不了

黑社會都嫌佢白痴低能啦

唔好俾黃英豪選到，佢係撑警大聯盟攪手，俾佢入立法會唔得了……

無得鼎呀

屌佢個牌都唔知係咪呃番黎

黃英豪仲衰過阿頂

同何妖一齊做執葉律師

佢做返律師都係做買賣合約好過，
立法會咁多泛民律師佢一個都講唔贏 佢同張國鈞個律師牌都唔知係唔係買返黎

收啦 你有牌咩

派枕頭啊，利是啊，老人家一車車，掌心雷......多不勝數啦
民賤聯一定要加油提出啊，希望淨返個幾席都無埋

大樹都有枯枝，佢真係好廢，好失禮個行業。

律師樓文員仔請岩岩畢業既都唔撚請你啦
幾廿歲人仲咁多幻想，想創你個心阿學人做律師

抵啦成班仆街

去幫軍妓搞離婚啦

乜依家d律師上庭要扮喊既咩

我期待既係禮義廉之後既內鬥
一下少咁多議席
選唔到個d 4年冇野做又唔知可以做乜鳩
一定大把野睇

擺明驚自己唔夠票
而家扮可憐谷定

你而家係立法會議員嚟架周浩鼎，唔洗你做啊

嗱嗱嗱，米衰多口

其實佢係新世界corporate lawyer，唔識打官司架

bye9bye

美國大使可能話，得，咁香港唔好實施基本法

//對於周浩鼎能否改由進出口界出選下屆立法會，周浩鼎「師傅」、民建聯進出口界議員黃定光昨受訪時亦表示，「似乎出比較難，因為當年佢（周浩鼎）跟我嘅時候，佢要出大海，係佢嘅決定，我已經同佢講咗，係返唔到轉頭」。//

你唔係要去搶你師父個立法會床位呀?

律師？？？
執葉律師就有你份

咁重口味

唔好害人啦

棵樹未冧哂，啲猢孫就已經準緊散水。

雖然佢係柒 但冇好似假博士同粗口娟咁一個屌票一個賴三賴四

仲敢做律師？？？咁嘅智商

鼎: 你唔俾我贏官司 我喊架

又係你條垃圾三毛
你要留幾多個comment先夠食餐飯

點請呀
你做控方，走去打俾個犯，問番佢你想點打

你啲咁既料邊個想搵你做case

前第一大黨副主席喎

我地會努力

WFC你條癈柴

呢友友仲危過阿頂，profile 唔夠人地咁靚仔，又無咩實績又無才能無人關注，民建聯隨時搵其他人取代佢

返去大灣，咪係喥攞 終 援。

香港不配有你
返大灣區啦

鼎！我祝你下年立會同律師都沒得做

社區主任呢？

頂 國家會比任務你架喇

頂頂好慘

藍絲岀灑名咁撚蠢邊個敢搵你做代表律師

呢班真正西環傀儡，中聯辦一轉人就乜都冇得留低

好撚串，最多做返律師

同何已完一齊執葉啦

佢當年連梁天琦都講唔贏，人地只係一個唔係讀法律既大學生。

個名都臭晒啦！除非賤價或唔收錢！ ( 不過民賤聯有乜做唔出 )

我相信都會有班廢老搵佢[/red]

做律師...
講唔贏係咪會喊

全港都知佢智商有問題，佢仲會唔會搵到客？
個朵響晒，又冇得去美國

做律師有冇生意呀你？

何已完都收皮，得啲潑婦日日喺度嘈

唔係喎 何已完都有係度嘈話傳媒做鳩佢點點點
反而係幾個入面最後生既鼎叫做睇得開

暗串何已完

條友根本冇心做議員依份工，之前有巴打屌過東涌完全搵唔到佢

鼎, 邊個仲夠膽搵你間firm接case, 鼎!

呢條友憑咩做律師

呢條友成個天然呆咁款，當年佢作弊幫梁振英，連證據都唔識刪走，佢真係堅蠢冇腦，唔係扮。呢啲豬隊友，只會搭沉船害死自己人，仲邊有人夠膽揾佢吖。

以你嘅智商邊個仲夠膽委託你呀周律師

留名

做tempo代言人喊濕多幾包紙巾

新地會養你

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

鼎鼎嘅眼淚而家最多為佢當時人而流

吓

佢係律師？！

個名臭哂喇

相信該會目前意向是推薦黃英豪出選
嘩屌.....畀條豬兜入立會??

走啦，唔好搞大佢

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:
web:
hk news

周已完

下? 佢個牌係真架?
sorry 以為建制全部係假，排完隊俾錢隔離隊拎cert嗰種

會窮

執葉就有你份

律師仔可以上庭？大律屍先可以應該

無得鼎

擬取得律師資格的人士，必須於香港大學、香港城市大學、香港中文大學或其他認可之普通法適用地區之院校取得法學士學位（如所持之學位並非法律學，可再通過Common Professional Examination of England and Wales (CPE) 之考試），並取得法學專業證書 / 法律學深造證書。在取得所需學歷後，仍要再完成兩年的實習律師（"trainee solicitor"）實習期，表現良好，才可獲認許在香港以律師身分執業。

應該唔難

提晒水, 大家識幫鼎鼎走何已完條路啦!

#欠香港人嘅唔好天真以為唔使還！
#隨時賠埋你屋企！

一直想知呢條友做律師都學人反同係咪冇腦
多左d男男/女女搵佢證婚/離婚唔係仲搵多d咩

其實周浩鼎扮可憐唔選可能係保皇黨後著
中共要喺香港續命就一定要靠控制社會高層位置
冇可能會放棄立法會咁重要嘅戰場

而斷左周浩鼎呢個人咁民建聯條隊點接落去?
所以根本一定會推佢去選，除非周浩鼎本人放棄，但佢想放棄都要黨畀佢放棄先得

而佢冇得選超區可能根本係故意攞出嚟講嘅消息，目的係想令我地輕敵
其實離島區有個高票當選嘅余漢坤，佢而家成功連任到，絕對有機會出嚟選超區

佢都唔係事務律師 更加唔係大律師啦

你講到梁天琦好差咁
天琦同牙鼎都係港大畢業

同黃之鋒果D鯨大輟學垃圾差九萬幾倍

黑社會更加要個醒架喇
呢啲垃圾點做到
加入追擊名單

做律師都係出黎害人
走啦周已完

反而想知要幾多區議員提名先夠資格選超區？

天琦讀哲學架，哲學真係咁多科之中最神科。

牙鼎係中五唔夠分去左英國讀之後先入翻港大JD AL都冇考過同直升差好遠咼 連黃之鋒都不如

唔係得事務律師同大律屍2種咩？

到時講唔贏人又可以喊

唔好再話區選無用...睇下隻落水狗

鼎鼎青靚白淨

有冇人請啊

舊同事中同

幫手推推 獨家料
共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

出賣香港既司法制度之後仲想做律師.佢是咪on9

同tree 根一樣 變左condom

一陣7點中環愛丁堡見

喺facebook完全搵唔到活動文宣圖
連登仔即刻將文宣圖comment去各大黃絲page
宣傳唔可以局限喺連登！

推

頂 投訴師漏撚左呢隻智障狗

有預感政府會留個位俾呢條友

黃之鋒又垃圾？

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!] 全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

幫人搞離婚，破產之類。

張證書荒唔係又係買番嚟咩

咁你借定刀都得啦，而家連佢師父都開左聲話唔收佢，唔知邊間firm會收？

我唔介意你話鯨大垃圾但之鋒絕對唔係

利申：鯨大

唔係話天琦差，但律師本應能言善辯

所以話呢暴大都會出垃圾

但佢咁柒
會有人搵咩

佢都係返屋企喊啦

睇你個靜樣 下年咪死死地氣選公能組別

gphone都垃圾

律咩師吖
以前好似都係喺啲奶共公司度, R份法律顧問做咋嘛

有客咩屌

幫支那大媽舐閪夠賺啦

可唔可以褫奪咗

佢個學位呀？

街上無晒葉
原來俾你同何生執晒

佢做鴨等乞食

唔會嘛？
超區通常放有知名度的
因為全港都要投，咩余漢坤都冇人識

本身要係區議員
再獲15個區議員提名

屌，講係咁講，聽下就算，話唔定之後照出嚟選

大灣區唔需要咁撚多律師

好奇點解建制會肯接受蘋果訪問?啲藍絲唔係個個都當哂蘋果係黑媒架咩?

做人權法逃兵

下個律政司